一人一個唔瀨共既演藝人

其實杜汶澤都幾撚型

有感於以上個post 當有好多瀨共藝員瀨到肚滿腸肥既同時 我地連登仔係唔係好應該表揚下一少部分仲肯為香港人出下聲 講兩句公道說話既公眾人士？ 佢地係真心堅唔怕比人封殺 影響生計 都要為尊嚴講出自己心底話既真香港人！

我先 多謝你地 (排名不分先後只舉幾位例子 比大家繼續推舉）總之佢地有份既廣告 小弟一定幫襯以示支持 希望大家都響應

黃秋生
杜文澤
黃曉明
何韻詩

蘇辱華

梁振英

成龍

王日華

黃..黃子華..?

加多句 一個"對政治野亦唔撚妥協"既藝人 絕對係真心愛香港既人 講完

張達明

黃耀明
唔係黃曉明呀

六道仙人

謝安琪

梁烈唯

周星馳

Gem
的士陳
劉凱威
Angelababy

林夕

歐錦棠
鄭中基
邵仲衡
王宗堯

暴龍哥

陳小春

自膠左 唔該巴打

推一推 如果連我地都唔支持佢地...